如果聽日無MTR不如唔好佔路

留路比巴士行 和理非要走

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

BNO平權聯署要人呀！！仲差二萬六千幾人！多你一個係好多！
無論續領左未都簽得。

Postcode寫00000或者852
地區揀香港

聯署網址：

做完立即廣傳轉發比朋友，係要一傳十，十傳百，快、快、快!

［安全須知］香城Online懶人包 - 落場前背L曬佢

推

同意

其實記得觀塘都無點佔？

佔都唔緊要 但一定要留條生路囉

唔好打陣地戰

聽日係要晒馬唔係決戰呀！
美國國會未復會架
機場仲要人架
唔好想住明日完呀